之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

關於「裝修」 國際社會從來不是鐵板一塊

見到網上有大量關於「裝修」嘅討論，亦都提到國際輿論同本地抗爭武力程度既研判，甚至有網絡投票話「等過咗法案之後全線大裝修」。

只想同大家講，《香港人權民主法案》搞得嚟都應該今年年尾先會喺參眾兩院完全通過，仲未計假設法案順利通過，到底美國總統肯唔肯用《香港人權民主法案》制裁政府官員、黑警同埋選舉主任，都係未知之數。

畢竟，通過《法案》與否當然取決於國會，但執行《法案》與否最後都取決於行政機關架，同埋我之前都講過，習近平都擺明有打壓香港人權，但唔通《法案》過左之後，特朗普真係唔俾習近平入境美國咩……

眾志砌緊個制裁名單，亦都有駐華盛頓既常委，持續了解緊行政部門同國會機關既內部討論，大概肯制裁去到乜野級數既官員，我明白手足會有種「頂多一個星期」嘅諗法，不過《法案》實在唔係去到七日後就通過嘅狀況。

無錯，國際輿論好重要，而對於武力使用係有意見，華爾街或華府上流社會賢達，梗係最鍾意和理非商場唱歌同摺紙鶴，魔法呢類就唔多鍾意見到，但香港人用魔法都用左好一排，要割就一早割左，國際線我地會努力，策略部署可以繼續討論，只想講「國際社會」從來不是鐵板一塊。

請文宣

1. 即時叫停裝修、加強宣揚黑警恐怖分子施襲平民
2. 設立停火期（等林鄭知邊個先係打骰）
3. 答應五大訴求、否則後果自負